買多左買錯左既衫點搞？

圖？

旋轉拍賣

兩件都係日本買 仲有一堆

善意打破零回覆

起晒毛粒喎Ching

回覆打破零善意

呢件著過 平賣的

想知你平時出街點著

仲有啲咩 lm

咁似cheap之寶個d款既

你岩？我未必再貼了反應唔好
你岩既留tg俾我？

你留自己tg 我pm你

1$ ok?

仲要係十幾年前既款
樓豬捐撚左佢好過

我係絲 我想講你啲衣着品味真係好差

如果佢好靚仔呢

Jasonmama123

如果

第一件真係搞唔掂
第二件如果米8 大隻 中上樣應該都仲OK

Fair Isle sweater 巴打鐘意Ivy/Preppy style?